有冇人會見到有人塞住條路就會用力撞開佢

講左句借借無反應就會大大力撞開佢夾硬過
加句 塞撚住晒
我都唔想咁做但控制唔到會好抆

香港真係人太多
出街會好躁

我今日先撞完
比人問我咩料 係咪痴線
我心諗你都痴撚線 得條路仔你都霸撚曬 條路你買撚左呀？

屌平日6點7點放工時間東鐵線次次出九龍塘站都要衝鋒21上身

倒數嗰陣個心入邊就數定:Set, hut, hut

今日先撞鳩開左班中學生
之後佢地背住我睥我
比我望後見到企係度睥撚返住佢地
差d講句 睥乜撚野 之前佢地淆底 走左

撞鳩完d 師奶都會話 嘩撞人既
聽過幾次

呢d真係要用力推
等人讓你隨時總站先落到車

我只是個孩子

支那狗即刻踢多腳

塞住扶手電梯嗰啲

跟住你會點

連登仔洗咩問，直接衝過去錫春袋啦

人地要塞住你吹得佢脹咩

星期六日旺角地鐵站一定要咁做
次次一出閘成堆賓賓大陸人阻住曬
以前都會講唔該借借 依家索性喺佢耳邊講借借呀再跟手推開班撚樣
對住呢堆生番個人真係好燥

諗起今日有個絲打開po話比強國大媽撞跌 仆到崩牙 大媽仲要毫無歉意

其實你地控制唔到自己 不知不覺間都係做緊生番野蠻行為

睬佢都費事

做得好
D人係唔推唔識行

原來咁多人都係咁
咁我以後放心撞開D唔讓既人

行慢半秒俾人嘖
次次聽到都燥到爆勁想大大聲問佢 嘖咩嘖

一路講唔好意思一路批佢地肘

賓賓（男/女），支那，
講都唔會講直接衝過去就得
因為佢地200%唔會讓你過
就算你禮貌叫佢借一借
同埋撞過去對佢地完全冇負面影響
佢地會覺得好閒
佢地打從心底就冇「讓人方便」呢個概念
既然係咁又何必嘥自己時間口水開口問
仲有機會令自己燥

輕鐵地鐵班撚樣抵撞